［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 351

食到上哂腦

留名

@鹿 心理作用
食蚊可以補充蛋白質

你地成日

good morning?

沒有

信唔信我嘈住你

唔識 我淨係識おやすみ

證明你唔係一個睇動畫嘅毒撚

我好想你

真

以為你串錯字 屌你真係唔識㗎喎

暑假都忙

完咗暑sem睇咪得
呢套真係好好睇的

今日靜到冇人入嚟

悶死

嘈下囉

你好嘈

打機

技不如人

有冇intern

give up 唔揾了

唉只怪自己weak, 放棄la

電話驚

我比間startup reject咗 同我一齊in個fd有offer

尋晚開始心情正常返啲
但好唔穩定的 唔知維持到幾耐

又話有offer

佢識乜skills 有offer

I'm a total loser

得一個

串

佢係mech仔

乜start up? IT?

勁on9

Stem

唔夠咩 定想搵好啲

fact 決定做港豬定移民

揾個短時間啲㗎啦

幾時揾

有錢移民

we got BNO! yoyoyo

都就7月了

人生贏家

遲下唯有揾pt好過

甚麼５大素球，wfc

技不如人無計

呢排你好勤力

唉

我4月揾的

我咩都知的

example?

bbc: 印度最少20名士兵被殺

有生之年WW3

我mon晒所有post的

皇者

我沒有留言

巧勤力

夜晚唔想瞓 日頭唔想起

EAPPS

人？

冇人了

嘈醒比狗

no girl no guts no knowledge no interest no money

人哋gd offer gd sleep

五失了

real

yes 做警察起碼多兩樣，有＄同女

支持你去做

19歲仲係A0;(

跑跑卡丁車

19歲就摺埋呢度大把人廿張仲係a0

但都係時候諗下點樣掙扎！

at least u student

入u大把女比你食

多謝你

唉，我asshole jai

又扮啦你

唉入左U都係冇女食，得成班八婆

Long time no see

我都想扮

who?

快啲揾工啦

唔係八婆嗰啲你睇唔上眼姐

你又乜水

起碼大學生九龍三大大把女

又飲？

no offer 應該要等一排，太多intern仔

好渣

我是浮雲

是咪好飲

想join

咁username 叫浮雲嗰個又乜水

好型我半杯已經腳軟

警察

等等下就又開sem

噉咪有工開how abt ur intern?

狗

冇返緊part time

cda yr 3 wor

好飲

邊有講過

啤酒甜你係咪飲錯可樂

記錯，我記性差

我肥仔水都唔會飲啦

個腦跌左 要幫你執返

無得救我好蠢

肥撚到你

都真

唉，唔係點會讀書屎又唔識氹女

容易有病

不了 唔好飲咁多

一個月一次還好

仲未溝到女？

都好肥傷肝

分手之後訓唔著

yes

你會唔會變咗alcoholic

唔訓成日諗住佢會搵返我 閉上眼睛又會掛住佢

禾都想溝仔

嘗試說明 卻不再被他回應

係咁架 因為個人未接受到事實 你仲會諗佢可能有機會搵翻你
當認清事實 就會係咁喊 個心好痛好痛

明明佢hurt我得咁重 我仲掛住佢jm9呀 平時我eq高脾氣好 但係今次完全忍唔到直接同佢分手 平時笑d fd做咩咁傷心 我而家真正明白個感覺

我都係咁架哈 我係被分手嗰個
咁仲鍾意佢 自然就會掛住佢
btw 啲人成日都話經歷得多分手 就會好快習慣架啦 哈

我夾咗係老母同女朋友中間
事緣就係咁 我係單親家庭 老母同我相依為命
我因為拍拖 所以同女朋友見得多 所以成日會夜翻屋企食 甚至唔返屋企食過夜

老母五十幾六十 話我咁樣會阻住佢早訓嘅生活同埋令到佢好似獨居老人咁過生活 所以我盡可能早啲返屋企同就返時間陪老母

但係女朋友鍾意即興約 所以有時搞到會就唔到同老母食飯嘅時間 有時早翻搞到女朋友不滿

我有試過同老母講 話我自己有段關係 希望我可以自主啲 同女朋友留耐啲 拍拖密啲 之後老母就會講悔氣說話 話我剩係掛住女朋友 又話我使唔使日日見佢 話我變咗又盛 我怕同老母嘈佢會情緒激動 釀成慘案 總知係情緒勒索

我同女朋友話可唔可以就時間 可能早啲走 佢嬲咗我 話我有責任同老母bargin 令佢唔阻止我地拍拖 話我唔識解決 對我 cold

我好愛我女朋友 好怕會因為老母而散 但係又唔想屋企有事 我覺得我好大壓力 就窒息 哎

咁係連朋友都冇得做之前
記得攞翻樽鹽

11開心使用中

其實我諗你都要解釋下俾女朋友聽個情況
老母都唔細唔後生仲有好多時間陪佢咩
點都要抽時間架喎仲要單親家庭 你女朋友應該要明白你至係呀

用左幾耐幾多gb

咁點解你唔同條女講下次約早啲？

唔好搞到自己咁卑微

有時可以女友同老母共存？
星期六日 朝早帶女朋友同老母飲茶 做左孝順仔
之後再二人世界囉

上年11月用到而家
128gb
淨係用咗32gb

我嘅第一次 平時唔喊嘅我d眼淚係咁流出嚟 只不過係度引住冇喊出嚟

係，朋友好 情人好 切勿太廉價
別人不會憐憫你

分手會習慣的

想喊就唔好忍
喊左真係舒服啲
時間係唯一解藥
藥效係慢啲 但我依家都開始見效
放下不少了

喊出嚟開心啲

忍唔住，咪搵佢囉
不過你要接受 搵左你地可能連朋友都冇得做嘅現實
唔怕後悔就去做啦

我聽日仲會見返佢 而家好頭痛 應該點算好

佢話佢即興 我唯有以後約佢食早餐
我而家仲嬲緊我 點算好
btw 老母成日叫我早訓因為老豆唔夠訓同食煙死

但我條女由細到大都係夜貓 所以我成日同佢傾overnight 老母又唔開心

我同老母解釋我夠訓 因為 sem break 老母唔信 係咁話夜訓會死 仲因為咁成日嘈 好辛苦

見到佢，最緊要平常心

但唔好諗太多佢會點

唯有咁 不過之後我應該唔使旨意有得訓

唔想俾佢見到我嘅頹樣

佢都話會就下
但夜貓係佢由細到大嘅習慣
佢又幫咗我改咗好多壞習慣
所以我就佢算

放低一個人係要時間
慢慢啦 一唔開心咪上嚟呻下

即乜撚嘢興 佢返工返學係咪即興先

就算見唔到 都估到你好難過啦
喊完嘅洗個面 再睇下瞓唔瞓到啦

佢忙時又唔出得 佢得閒係咁搵我

我仲覆緊你 因為我都係轉移緊自己
唔想再諗ex姐
算係互相幫助

我呢兩日淨係訓左五個鐘 明明個人好攰就係訓唔着

成日佢一嬲就要估佢嬲啲咩 又話唔接受唔知 好辛苦

係呀 我呢排都係 瞓幾粒鐘就翻工
過完一日 又深夜 又係叫春嘅時候

我轉移失敗
希望你成功

十二點訓1:30就醒咗 我都唔知發生咩事

其實覆緊人 有類似經歷
每一次諗返
都係一次機會比自己放下
都係一次諗下下次點樣更加好

因為潛意識話你知 你好掛住佢 唔比你瞓 嘻

唯有安慰自己經一事，蔡一智啦 以後唔好咁on9

啱 拍拖學識抽離都係好重要嘅一環

有冇問過佢幾時忙幾時得閒？
你哋之間似冇溝通多啲

唉我聽日搵完佢再上嚟叫春啦

你聽日係想挽留佢？

主要係攞返d嘢 挽留就應該不了 反正佢咁樣 繼續都冇意思

行緊翻屋企

咁加油啦

好想安靜休息，但知道自己好仆街。

應該對女朋友無feel，但無得分手。一直以來佢都住我到，租我交，佢無地方住，分手搬出去唔通叫佢瞓街？

依家佢瞓緊教，叫咗佢沖涼死都唔肯去，叫極都唔醒，仲越瞓越貼住我，我就嚟要碌落床。

唔係要雞蛋裡挑骨頭，但就嚟頂唔住，唔想傷到佢。

我知所以我唔搵佢
以前有啲時間自我放空同搵friend 而家都係搵佢

佢冇屋企返？佢屋企人呢

@ali

諗住問你邊到食
冇野了

5點幾問點答你啊ching

想睇下你瞓未嘛

就黎醒添喇
琴晚眼訓12.幾就訓咗

對唔住囉

海皇係咪藍店黎

藍到黑

原本想話食粥

你唔係揀咗啦咩
同埋我上咗車去北角了

係啊 本身佢話買粥過黎比我食吖嘛

你信佢？

正賤種自私精 做老母都唔想個仔幸福？
叫埋個仔同你拍拖好冇？

成日嘈咪仲早死

喬伊呢個樣架咩

即興咪即興 難得有時間約到都唔約多啲咩

我到北角叫你啦

ok

又自私約

阿羅拉係咩黎

我地好似由網友變咗真frd咁

太陽月亮個代

我睇到鑽石珍珠就冇睇過了

佢自己話唔洗的我話okay的

我都係
想追xy個代

咁點解唔問我

下個星期買俾u反正你早餐係夜晚

小瑤靚

你講的
我可以食到你地嘅早餐

廢事你走黎走去咋

小光世一

對你係晚餐

係宵夜
Btw北角落車了

小光白癡婆咁
捧住嗰隻又係白癡黎

咁撚靚

波加波加

呢個係媽媽

你咪隻弱智野

我鍾意車厘龜的

卡比獸

最鍾意係車厘龜
之後係小火龍同小火猴

知道你鍾意肥嘢

卡比獸好可愛

無，我哋都身在異鄉，啱grad

我都就無屋住住多幾個月之後可以一齊瞓街

瞓多陣先

學歷低 無家底
腳踏實地做份辛苦工
換黎一句：你條件差

人生

做好自己咪得 點解要評頭品足

問題係比自己鐘意既人咁講
聽完覺得呢個世界好現實
大概點都係物質行先，內在/真誠係其次

諗唔撚明
你溝仔咪溝仔 點解一定要抆埋我
唔講以為我做咗你老豆

最憎即興

努力啲增進自己啦
不過個女仔係唔鐘意你嘅話就可以冇嘢揾嘢講

出街去

我中學基本上所有地方都係打排球

中學入面呀嘛
街場邊到有

街場九龍灣有

有冇得好似足球籃球咁方便

足球都唔方便

南區周尻圍都有

冇理由一個人踢架嘛

第一次係個fd屋企瞓咁耐

我真係瞓梳化達人

瞓梳化好舒服

希望大家都可以比你屋企個梳化我瞓下

ok 上黎打機

你唔係女 我諗諗先

明明一年前
你一直未搵到工
我陪你捱up dup樓上coffee shop
有時過時過節想食好少少
我會揀間好少少我比埋錢
我話: 你出糧先請我食返餐好啦

一年後既今日
你終於搵到份唔錯既工啦
仲搵到個女朋友
可惜不是我
見你日日帶佢食好野
平時都走去食自助餐(我曾經同你講過我想食個間酒店既自助餐)
仲要狂po ig

點解要咁對我

其實人哋都係對佢而家個女朋友好姐 無做錯喎

今晚終於有波睇

睇咗波好耐

只係個陣既承諾無做過
一搵到工就已經溝第二個
有無諗過邊個陪你捱

一分咗手咩承諾都唔存在架啦

現實係咁 陪佢捱唔代表佢一定要同你行到最後

我地無一齊過...
個陣為咗佢拒絕咗幾個
就係為咗等佢
係咪我太蠢

係傻閪

無話蠢唔蠢嘅

你A0 仲傻

我唔會睇韓國波囉

一早睇緊德甲西甲

睇過幾場
個feel同英超差好遠

傻閪

敖卓軒道歉文 sorry 我唔收貨

嗚嗚嗚

冇一齊仲講咩承諾講經咩
你信佢就真係蠢啦 唔係白紙黑字寫明嗰啲 全部都唔好信

很想找地方爆炸

早知今日咁好天就去鶴咀

依個世界好黑暗
我唔識點玩
我朋友叫我搶返
搶？點搶

條仔鐘意你就一早同咗你一齊啦
根本就唔關咩捱唔捱事
搶？你連搶嘅本錢都冇

喊撚夠味
屌你老母

去咗大浪西灣

睇天文台話可能落雨先唔去
btw大浪西灣好遠
你search 下長咀 我試過係個到露營

咀氹先

日日屍

今晚有無人得閒！！！

@南珠 nowe睇波係咪有delay

係

慢幾多
應該唔會差過上網搵link掛
我諗緊join nowtv足球plan定就咁買nowe英超

大地震前兆？ 中国各地紛傳魚群集體躍出水面

想送中了

Nowe =rubbish

好煩 去邊都要講

去邊

去街

又有街出

係 但你無同我講

咁用咩睇波好啊

點解成日都要我約人

咁我約你囉

係咪禮拜六睇戲

唔啱聽
莫文蔚淨係識如果沒有你

約埋我得唔得

又冇人理我我約貓貓算

Now $398

聽落麻麻地

now 278 vs nowe 178
歐聯歐冠我有線又有
用now唔抵喎

照用

同埋好似好少見莫文蔚唱廣東歌

屌你牙
278淨係睇英超好貴喎
其他所有野有線都有

點解兩日都有彩虹，但我一次都見唔到

咁你上網搵link

我都睇唔到

你就是我的彩虹

who are u六鹿

講講吓又冇咗回事

仲洗問嘅

自私約

898

我落硬地獄，大家有咩提議？

點解成日都係我搵人？

我都想俾人重視

躝

眼瞓了

睇日出一流

咁我陪你料❤️

又話898

今日差啲浸死

今日約左佢
佢頭先話：你知我地無可能架wor
但我乜都無講

一齊去學游水啦

就係坐對面嗰個？

咁有無好尷尬

屌

唔係 佢final year

渣

踩單車突然落大雨成身濕晒 屌

說好的A range

今日突然落個啲好突然 但係好快就完

大雨到乜都睇唔到
一嘢撞咗埋牆 隻腳仲痛緊

Ohhh 我記錯

跑online有冇人玩

cls有條臭閪話梁朝偉唔靚仔

咁尷....

還好
原本講緊d common frd 見我同佢出街會屌我多女
然後佢話有咩好屌 都無可能

一講就想翻睇花樣年華

靚仔

套嘢好悶...

踩快啲 避雨

不過都唔夠我5個老公靚仔

精神啊！ 我！

好睇喎 我鐘意個啲慢鏡 對白唔洗多

我中意睇一代宗師

呵 聽日會瘀

突然想睇為你鍾情
哥哥+李麗珍

佢反話嚟嘅姐！咁諗頂住先

為妳鍾情～

傾我至誠

識啲嘢

fans黎

正
兩個靚仔

請妳珍藏這份情

被我聽舊歌會被人話old school

我都係
理撚得佢地
但我去唱k冇得唱囉 一定比d fd 屌

咪撚挽啦

仲未忘記到ex嘅人 都係唔接近了

避咗 諗住好返啲
點知唔夠5分鐘再落

我冇拎過有A嘅grade

又躁

正

我邊有短裙

比狗

dklm連登要隔幾耐先可以再reply啊

幾秒

仆街撳撚咗十幾次right click都唔撚得
咪撚搞鳩我得唔得啊

我用電話
好方便

電話又撚係要等
垃圾app

唔嘈了

後日再見

靜！

我又唔洗喎

佢係咪搞鳩我啊

想睇鱷魚著短裙

我想著蘇格蘭裙

鱷

唔著俾你地睇

No one like u

其實格仔幾靚

著俾我睇得唔得

雲

想多了

我中意英軍的
所以佢地個d傳統衣著我都好中意的

佢話我留鬚好睇

我依家好撚驚

dllm！

我個frd無啦啦勁嗲
話掛住我喇

我都想講

掛住你

你都無見過-_-

幾時貓cafe

Dust dust

識咗好多年
平時都唔會咁嗲

好驚嚇

有冇諗過佢一直都想但唔敢

好想抱抱

我日撚日都見到佢咁濟

日日見都可以掛住

我唔講啲咁hurt嘅野

佢溝緊仔呀

你試下咁同我講嘢
即刻絕交

陪你細訴 和我抱抱

我都想

唔見你同我抱抱

睇下點啦

咁好得唔得架
好耐無抱過

搵日殺死我

點解永遠唔開心都冇人陪我
我唔要一齊打機啊
我要真人陪我啊明唔明啊

i m here
咀擔先？

我今朝有入嚟搵你的

唔得
佢淨係會抱抱我

算囉

@南珠禮拜五朝早打唔打波
再落雨我自殺死

咪撚skip

其實
歌詞嚟

許志安都唔識好打極有限

我唔想墳墓見證花開

願可下世 再做這花下泥

dust b!

抱抱

係咪我唔講唔會有人知我唔開心

又何必

你最鍾意

咁又係你唔喊出嚟邊個知

貓

又欺騙人感情

不說話也知道心裡面那哭訴

未曾捉緊你哪樣放開

迎面跑過嚟抱抱

死臭閪同我爭仔

考慮下

-.-

我唔係樹蔭

樹蔭看著人海悲歡愛恨都記載

笑著笑著便哭了

@笑笑

哭著哭著就死了

冇嘢會留低

點撚解用咗adblock youtube都要比個白畫面我跳過廣告
dllm google

Fine

哈

hi all

hughug

@9c

係～

有咩事

咁快攞槍

知驚未

[member] 都未返
始終陌生環境 耐咗會熟啲
你而家都未親身感受
你已經聽咗驚咗
好快會熟落/member]

驚你

哼

係咪又想打

你估我想

傻笑

狼牙棒 出動

玩咁激

邊個同你玩

你

朝早上水又係冇人 夜晚上水又係冇人

我唔係人

又開始自己同自己玩

你係雲

等你join

你係笑

我唔鍾意bin人

你鍾意畀人鞭嘛我知

☁☁☁☁

......

所以我好撚希望補習社揾到錢

而家點樣 有冇試過叫自己啲親戚小朋友嚟玩下

有感而發 講完就冇人了

我地幾時貓cafe

仲未有客
其實我地target gp係中學
如果仲未有客要諗下對策
我地日日都有派傳單

咩叫我哋

我想去蘇格蘭 西藏 蒙古
去德國同俄羅斯睇下啲二戰遺址
再去英文坦克博物館同war museum 好多好多！

之前塵唔係有約？

好羨慕
我都未到20
但個人已無乜鬥志

我想係香港搞間水耕廠
工廈入面開

支持 香港係咪有人玩垂直農場？

本身你哋有冇做開 私補
係大學生幫中學生補習 拉自己啲客入補習社 因為通常 商場補習社 有既定嘅客源
如果唔係啲學生唔會係成績有進步嘅情況下 選擇離開嗰間補習社

如果我去異國 一定會睇佢哋歷史博物館 同埋藝術博物館 雖然冇咩認識 但係真係好想欣賞下 當時嘅遺物或者起源

I got no fds

@塵

香港無聽過
但我有youtube睇過片 都慳水

種雞畀我食

有 但好on9係私補學生唔係補習社個區
我都覺我地太急

我都有興趣！
每次我都日本都要去博物館
我啲frd都會屌我

me

點種雞

我無野做個人會好負面
但又唔想揾野做
屌 on9me

唔理 我要食雞

要搵番！
例如你可能好鍾意旅行 好鍾意影相 鍾意打機 嗰種升級 不斷買裝備 令到自己有動力

做咩

屌
失失好叻

揾次大食會我煮雞煲囉 好易

我５失垃圾

我覺得起碼要本身約到一group人 或者係願意試堂 先慢慢再推介佢哋

支持

其實係我身體有問題搞到咁
腳有事 行路唔平衡
行幾步已經好痛 所以先日日hea係屋企

屌鳩我d partners
佢地太急

中印大戰都未約到

唔知咖喱會升定跌

大食會係幾時 貓cafe又係幾時

大食會上年講到而家

下
出現啦

上次去咗一個睇 某個地方嘅明沿時代定係再以前 睇下服飾 武器 雖然睇落佢地有啲悶 但我幾鍾意 跟住再去睇咗個科技發明嘅嘢

咪蝦佢

咩佢

到底係幾時

可能我會嘗試去搵好多嘢做 但係最終就係得把口講 冇真係去做 但係可能會長期都講 去到有一日就會去做 跟住就做左

你巧傻

呢啲真係悶
有無去過海防博物館 入面好正！

識斬雞厲害

梗係❤️❤️❤️

食雞

我廢

有offer未？

先天定後天 行路辛苦 可以做靜態 或者 上網報course

我斬得唔好 會散
通常會叫人斬

又型又叻

後天 坐都係唔平衡 一定要有得靠背櫈 唔係會好痛苦

估下今年內搞唔搞得成

未去過 唔知小學有冇去過

老閪都要
屌那媽！

重點係味道

鯉魚門個到

細小

我都得把口

巧惡

重點係食雞 要變大隻

痴撚線

我冇報 同埋 我同讀書冇緣份 上到就上 上唔到就做嘢

完全未試過

你已經好堅強

係咪想我打你

師兄你好激動

應該去過

你就細小

你點知的

明明我都係受害者

❤️❤️❤️❤️

我唔應該覆佢 不斷閃我隻眼

我 摺

報大學wor

樓上好恐怖

冇諗過第一年走

冇報但上到就上？

下一年！

外面個啲難食又貴
其實外面雞煲佢賺好多
醬爆雞煲你買調味料 40幾hkd
冰鮮雞40-70
佢地仲要係大量來貨 一隻雞可能10蚊都唔駛
但收你每位90-200
你諗下佢幾fatfat
所以每次有frd話想食 屌不如我煮？

唔應該覆佢 好閃
終於洗走咗

無事 今晚開心姐

真心呀 但其實係懶得洗 懶得整 雞煲完咗就火鍋 啲材料值得幾多錢

支持笑笑

邊個好閃

想食！

唔好聽 始終都要你入咗先知 咁快畀太多壓力令自己一嚟就有負面印象

佢係搞到我唔可以長時間坐係到溫書
我諗都係其中一個原因搞到我成績差

我驚

有人鬧你你開心

冇㗎 讀書冇天份 付出咗唔代表有收穫 自己都懶懶行 點樣要求有收穫

teeth ching not yet free

可以點調節 真係好鬼死驚痴線
驚到有啲失眠

浮雲嗰個

我唔係m

但係你冇天份可以靠後天努力

你yr1?

咪就係 有人覆佢

你呀

讀書黎講 努力係有用的

。。。。。。。。。f。。。

???

又要打

同佢哋講 我入咗去就知
反正你都入咗 真係唔鍾意咪走人
失眠係你諗得太多 太多假設性

唔係我

牙靜未得閒，我地自私約？

讀書就係唔啱我 反正有冇盡力自己知

係所以我非常抗拒出街食 上次同朋友食都係我煮 雞煲之後又海鮮又肉 4個人包埋野飲都係600內 可能貴過外面 但我地啲野新鮮

係
我而家先知你哋唔係

認得我嗎！！

佢好蠢佢唔知

真係要冷靜下 好好享受埋大學最後一個假仲好

你識整就係 我冇你咁叻 唯有畀出面賺

巧傻

你係邊個？

努力可以令自己明白更多但唔代表喺考試上你可以發揮到

好殘眼

冇人叫你一定讀書叻

邊度有

點解我唔明

洗死你

靠背書既題目咪有用

你都巧傻

笑左

大把錢

明明諗住早瞓

佢話你好殘眼

笑到瞓唔著

好易咋 煎香雞 爆香蒜 乾蔥 醬 炆一陣 開餐！

明明係你地

你用銀紙洗菜洗碗？

我=咕咕咕咕開餐！

所以讀書唔啱我 可能其他嘢啱我 可能我夠勤力可以做其他嘢 idk

第一次覺得你咁蠢

請人洗

可惜我冇

雖然我睇你呢度嘅表現都似乎唔係好大信心，不過我都畀你最大嘅加油

好高興認識你你係咪好蠢

你真定假㗎？

？？？

係咪痴咗線

講到想食雞煲了 要辣的

厲害了

你地巧傻

係你 無地字

柒妹

唔係佢呀 係笑笑
我叫你問佢

又唔係話你

？？？？

讀書從來冇自信過 隨緣 向來都係求合格 容易嘅嘢可以攞到高分就攞 難嘅嘢試咗 反正盡咗力就算

做咩話我蠢
打晒你地兩個

下？

咩呀 你講咩

係咪以為問緊你

真！

我覺得你先係最蠢嗰個

返嚟了

下？？？？？

盡力就得

你之後就明了

好啦其實佢話緊我

唔係問緊我咩

究竟講緊啲咩

下？
快啲去瞓

笑死 點瞓

講得好

我睇到一舊舊

邊有人自認蠢

雲就係一舊舊

feel唔feel到我成頭問號

你蝦我😭

我

做得好

真 多數都好似你咁唔認

笑死唔使瞓

點解我覺得係講緊我

你又啱 咪扯開話題

唔準你咁講

？？？？？？
？？？？
？？？？？？

係的